# Тренировочные задачки #

Да, я спустя несколько месяцев собрался с умом, извините

### Благодаря этому репозиторию вы сможете: ###

* Определить количество введённых пробелов до точки
* Определять расстояние до места удара молнии
* транспонировать матрицу
* и многое другое...

### Четырнадцать пакетов - четырнадцать задач ###

* четырнадцать решений самых разнообразных проблем
* четырнадцать лет - мой первый паспорт
* жаль, что мне уже не четырнадцать
* тогда жть было проще.

### Чтобы посмотреть, как работают классы, достаточно их просто запустить ###

* всё предельно просто
* и понятно

### Если что, пишите мне ###

* Челноков Егор Игоревич
* группа 16ИТ18К